世界係唔係注定走上邪道?

無哂正義存在

我有時覺得，寧願快d世界末日，都唔想群魔亂舞

其實侵上台前不嬲都係咁
只不過侵侵叫醒咗你哋4年
依家係時候訓返

希望不斷破滅緊...

我關公仲係度, 仲有;正義

塞翁失馬............你明唔明?